結左婚既巴絲，結婚擺酒上台發表感想時你地有冇喊到豬頭咁呢？

近呢兩個月去左兩個 friend 既結婚喜酒，但當佢地上台發表下海枯石爛既誓詞或感想都會頂唔住爆喊，喊到流哂鼻涕成隻豬頭咁，想問一下有經驗者你地都係咪一樣會有咁既情況呢？

唔排除部分要好好演技. 甚至有D唔係因為為左感激D親朋而喊. 係終於捱過左一半時間

我覺得佢地當日時間應該過得好漫長，一日應該有四十八小時。

好正常既事姐,有個人願意當眾嚴肅發誓日子咩事都同你一生一世走落去,平時幾呆無反應都會流眼淚 熟d既朋友都會好大感觸